{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006830",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002145745?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하동 하늘꼬마키즈펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 ご予約及びご利用の際の注意事項は以下の通りです。 リアルタイム予約により重複予約となることがあり、この場合は全額返金いたします。 利用不可の案内を受けた場合、直接キャンセルすると手数料が発生しますので、カスタマーセンターにご連絡ください。 ご予約変更の際はカスタマーセンターまでご連絡いたします。業者の規定により変更不可または手数料が発生する場合がございます。 単純な心変わりやお客様都合によるキャンセル時、キャンセル料が適用されます。 キャンセル料は割引クーポンなど適用前の客室販売金額を基準に策定されます。 追加人数料金は、ご予約の際に決済されないことがあり、当日現地にて決済をお願いいたします。 レイトチェックインの際には業者に事前連絡をお願いします。 業者の物品の破損や紛失時には業者基準で弁償しなければなりません。 ペット専用の業者でない場合、ペット連れの場合、入室が制限される場合があります。 当日ご予約後、当日ご利用の場合、ご利用いただけないことがありますので、業者に事前にご確認をお願いいたします。 保護者を同伴しない未成年者のみ入室する場合、入室及び払い戻しが不可能であり、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件については払い戻しできません。 付帯施設及びアメニティは、業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際と異なる場合があります。 入室利用案内としては、予約特典、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、駐車可能などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "重複予約の場合、返金されますか？",
            "answer": "はい、重複予約の場合は全額返金されます。"
        },
        {
            "question": "利用不可の場合、キャンセル料は発生しますか？",
            "answer": "利用不可の場合は、キャンセル料が発生する可能性があるので、カスタマーセンターにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約の変更はできますか？",
            "answer": "予約の変更は可能ですが、業者の規定により変更不可または手数料が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "心変わりやお客様都合によるキャンセル時、キャンセル料は発生しますか？",
            "answer": "心変わりやお客様都合によるキャンセル時にはキャンセル料が適用されます。キャンセル料は割引クーポンなど適用前の客室販売金額を基準に策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金は予約時に決済されますか？",
            "answer": "追加人数料金は、予約の際には決済されないことがあり、当日現地にて決済をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインの際には事前連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、レイトチェックインの際には事前に業者に連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "業者の物品の破損や紛失時はどうする必要がありますか？",
            "answer": "業者の物品の破損や紛失時には、業者基準で弁償する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペット専用の業者でない場合、ペット連れの場合は、入室が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "当日予約後でも利用できますか？",
            "answer": "当日予約後、当日ご利用の場合でも、業者の状況によって利用できないことがありますので、事前に業者にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者を同伴せずに入室することはできますか？",
            "answer": "未成年者が保護者を同伴せずに入室する場合、入室及び払い戻しが不可能であり、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約については払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティはどのように変動するのですか？",
            "answer": "付帯施設やアメニティは業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージと異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室利用案内としては何がありますか？",
            "answer": "入室利用案内としては、予約特典、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、駐車可能などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 489,
        "QA": 631
    }
}